從今日起你要愛惜生命～一切未定～但我對你尊敬

賣個廣告就當防止左自殺

今次終於到自己仔女跳樓
算唔算報應？

呢個廣告用左幾多錢？

不知道

呢幾日連廣告都唔覺有